少少人露營群 (新手老手都歡迎)

一個少少人但多多趣既Group

開左已經一年 固定每月一定有一次露營會搞到

歡迎一啲對露營有興趣既人

而希望入得群既都係一啲高質露營友 只要有興趣既人都會考慮
而群組都唔會太多人,盡量唔想有人比人無視
而搞露營既日子大多都係星期六去到星期日, 但唔會紅日或特別日子搞, 希望大家理解

注意事項:

1. 入群前一定會經過篩選

2. 希望大家係抱住黎放鬆黎玩既心情入黎,唔好太過認真 要認真對待既係個大自然, 遵守無痕露營呢啲基本既原則

3. 盡可能出席群聚, 時間方面可以大家夾, 潛水+每次群聚都唔出就唔好怪我 要同你Say byebye

4. 露營必須酒

有咩都可以有商有量，歡迎隨時搵我比任何意見/建議

有興趣加入既請填

為左篩走你呢種煩膠 要既

是但你點講啦
走啦 唔好搞咁多野啦
又無搞著你 唔岩咪返出去囉

露營同自己fd露得啦 睇樓主個格都係狗公
仲要必須酒

有冇計開個你問我答 唔想tgon99

填咗表待入group

有兩個留左telegram 但係唔岩
想搵搵唔到
麻煩 id 留左Vanxxxxxx 同埋 To_xxx
再填一次
對清楚id 或者再留whatsapp比我都得

你地會唔會好raw

名已報

Raw Raw地

齊gear.. Form 已填，請add

check form

Check form

啱啱填咗仲入唔入得